新聞刺針: 當素人當上區議員

新一屆區議員上任。今屆有一批沒有任何從政經驗，甚至從未打過工的素人，乘著反修例社會氣氛，當上區議員。他們上任前一個月，新聞刺針跟進了其中三個，看他們如何為議會生涯做好準備。

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

梁凱晴正到丫

借個位，唔該晒

區議員幫被停職的教師有更重要野做！